你想邊一種人消失，入黎投下票

1. nigga
2. 女權撚
3. 中国人
4. 環保撚
5. 素食撚
6. 道德撚
7. 基佬
8. 公審撚
9. 出軌撚

共狗五毛大支那膠

10. 樓主

投你老母

11. 樓主老母

肥絲大隻

無投票撚?

11.蝻